好鐘意鳩嗌

鳩嗌is the best

屌你老母臭閪

對住個海講粗口

對住我老豆個地中海得唔得

80路

收嗲啦

啊！！！